[葡萄牙] 大學生著大學 tee 好平常

我著城大廢青又點，我真係城大生，又係廢青，點解唔著得
件衫又平，一次買五件日日著都唔洗 $200

眼紅我先會話我串

渣ga

唔係著出街無問題

蓋清